警犬回應被水炮車射中的商舖

清真寺：
對唔撚住囉

其他商舖：

我地警方永遠是對的

你地冇做錯到